沈門師兄弟吹水區暨拜師區（六十八）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

3808

\|/

點解大師話未見頂我轉手跟沽要輸到甩褲......

去到32000 沈門何去何從？

因為你同師父同船

大師話唔好沽架喎

去學 CFA 搵重點啦

請先參透實戰理論

\ | /

New post LM

五行準確性低

殺上27000,比啲力

comon baby

五行向住月尾就會有氣流

得3、4成，師父呃稿費用

有無研究過師父邊期五行準d

上香

星期一會準d,2345就

係無路捉，我懷疑佢都係鳩寫hea 個老總

見住隻牛由0.168 升到上0.179
自己隻牛仲on99 平手緊

月尾唔錯
同埋個日有人研究過其實師父係咪用農歷

各位師兄, 有無入門儀式

3380短線睇8$，目標價9.5$

倉>聖物>電視live|3.9>午間鳩路>五行

五行睇吓算，唔覺邊期傑出

都係跟大方向啦

沈門真係博大精深
師父可以自稱沈老邪

淡！

預少少比師父有時亂棍Fing 下，唔好比佢打中就得

點樣唔比佢打中

本多終勝

388 未到27000，已經差唔多220

Yes,本門最高心法

無本如何勝

沈門要加管理費 升級保安系統

師父

多d 上黎跟師兄弟練功學野
有d 玩本多派有d 就轉身派，好難一概而論，唔好做同船派就得

Kitkat早晨

分注玩, 咪一鋪大大注 all in

師父 388超重牛 繼續睇死佢就得㗎啦

2777你咩位買
啱啱見14.2但肚痛去廁所
出返嚟已經完了

頭先諗起上個月
3.9師父好興奮咁話： 我聽日就睇升！
第日插左落去

升咗咁多日正常呀，冇理由直通32000,唔引淡友點得

師父今朝無返工？唔見佢出實戰理論

13.94

究竟財經台有幾多人靠師父搵食，沈門多人到我認唔到

你呢排連個股都玩
真係好等錢洗

肛交所

細期？刀仔

388 就快到220

388 今日上220

220 GOGOGO

北京成立金融辦，嚴打大鱷

210沽左388 以後唔敢逆師父意了

冇追388

邊買到咁多睇到咁多呀

66698@0.065
有買貴無買錯

我都無

【實戰理論】資金流向會在議息後逆轉（沈振盈）（JUL 20）
2017-7-20 10:20:26

資金流b

港股走勢確實強，去週上破25800點期指轉倉價之後，再企穩26000點，筆者已建議淡倉要廻避。大市走勢雖強，但卻不建議大家去搏命，若然要搏也只可搏落後股而已。上週建議搏中人壽（）最安全，本週則建議大家搏中移動（），純粹只是搏追落後，策略一定是短線、小注。此刻並不是坐重倉博發達之時，環球形勢如何？市場氣氛如何？有經驗的投資者應該絕對明白！筆者看淡的理由，已講過很多次，明白就明白，不明白也沒辦法。

昨晚美股再升，今早港股亦順勢高開，逼近26800水平後略作回吐。暫時來說，好倉仍然主導，估計波幅上移，區間介乎25600至27000。

自耶倫在國會演說後，美匯一直呈弱勢，相信此走勢持續至下週議息前。所以，資金流向估計會在下週開始做轉角，最大可能是挾高結算，八月轉淡倉。

出現了

順勢食格仔 唔係點問師父拎返d本

8月 長升長有

有無師兄可以演譯下今次既實戰理論

新post上香\|/

轉淡倉係講緊佢想像出黎既大戶？

信師傅

【瑞信開市錦囊 主持：薛健鋒 (Lawrence), 沈振盈 (沈大師)】

第一節：大師：指數勢再挾上，26500-27000 /
第二節：大師：中人壽仍落後 /
第三節：大師：中移動上試84元阻力 /

搬龍門快如閃電

2628、941可以建倉，睇長軟遠

扭曲.jpg

屌佢老味22000上嚟靠邊站咗幾耐? 師父炒股為咗同C9阿婆有共同話題?

各路探子監視師父一舉一動
唔好比佢睇升

幾靚呀，到時又打多兩棍上去

師父開talk 一定好多人去

今日條友冇炒散我出去做啲嘢

望左眼2628, 真係冇眼睇

諗緊買唔買番2382

收到！8月開淡倉

靠你啦

大師精選退休組合: 2628、992、941、857

睇基本因素唔係睇一季㗎

屌係老味，張大恆賺緊18000個時開張大國，依家張大恆賺26000，大國賺800

10%

量子好少會成倉都係貨

上番267
大家坐穩未

空倉中，都唔知入咩好

腳指係平
但我唔會開

啱啱低位買返一張細期

只能夠講聲強者越強，同平保比，淫獸係雞係公廁

利申：已於26蚊沽清2628

早知開兩張細恆好過，起碼有3200

師父祝福期可以咁耐

國指嚴撚重落後，要爆會爆得好勁

我唔敢追QQ住, 渣左遠含牛

大時代呀嘛 我理解係，渣咩都好，唔好cash is king

Kitkat d 上船位好靚

大膽.jpg 串鳩師父

初黎報到同接觸股票, 學緊唔同工具既原理

見到匯豐隻輪11499, 現價 2.160, 溢價 -1.67%, 行使價 52.000, 如果我入一手4000股 ($8640), 到到期日(131日後), 假返匯豐keep到$70, 我行駛option時係唔係淨賺: (70 - 52)*4000 - 8640 = $63360?

就咁睇落雖然要等半年, 但個回報都幾可觀

求各位巴打指教

我發現期啱我多啲
應該唔買返牛
都係嗰句
寧吉倉

咁大膽串師父
Show me shumthing!

國指真係睇唔透
好撚任性
失驚無神走去食屎

垃圾到有錢都唔會去開

升咗咁多，992仲未去返5蚊，師父話5蚊樓下大手入，追落後，機會嚟喇飛雲

大師兄lee 期成日係草叢，沈門晨早場由vic 師兄主持，全方位望實師父一舉一動

換股比率啊師兄

我以前都炒過一段時間國期，難炒過恆又細波，強都係強幾日，長期落後

一路高追 搞到打和點推到好高

388唔係未到27000就220呀? 咁都掌師父個嘴一嘢?

Kitkat大師
本少，追期好定追牛熊好

Sorry
依幾日得一二百上落
無乜戰意

又食幾千蚊

要有耐性，可能要等到月底

匯控()7月底審議中期業績
匯豐控股() 公布，今年7月31日召開董事會議，審議截至今年6月底止6個月之中期業績公告及2017年度第二次普通股股息之宣派。今年第二次股息將於今年9月20日派發予今年8月4日登記於英國主要股東名冊、香港海外股東分冊或百慕達海外股東分冊之股份持有人。

匯豐之普通股將於今年8月3日在倫敦、香港、巴黎及百慕達除息報價。美國預託股份則於今年8月2日在紐約除息報價。

same成日高追左 睇得唔夠準唯有入遠少少坐下

係地鐵 要返pt 幾分鐘先睇一次aa
下次睇市都收市了

咁都睇實啲
不停密密食都得

跟師傅開左淡倉

下星期

大師又加持992

細期要17000, 守倉大約會放幾多

業績前走好唔好？
怕好似2月咁

夠有兩張錢就買一張就安全

1:1啦，2張按金錢就入一張，有得守

我輸淨28k玩一張細一張細LC

謝謝Kitkat大師 等佢回調就入手

67584個價真係亂柒咁黎

國指正垃圾！

我女朋友要買amika夾髮器
師父

我會等埋業績，一係跳樓一係翠華

師傅，你仲爭我80k
我而家空緊倉，俾番個位黎入QQ 牛好嘛

388 Show Me Shumthing

我都想講

橫行整固，真係算係咁

雖然我一直冇買388,不過有留意，因為佢同大市有關，師父話最多220,我自己睇圖鳩估阻力位喺228-230,如果穿咗阻力位，就唔知升到邊喇

灰二師兄195啲貨 fatfat,恭喜 記得買條煙比師父呀

我都係

師父係奇妙電視出現，佢唔睇好700王者榮耀

睇黑期會入得好d

聽埋星期五3點9先算，條鳩頭轉身快到呢

屌…
果頭話空倉呢頭迫我入

一條橫線

個記者係師父面前話中移動差，屌呀

咁唔比face? 刮佢出嚟

我諗大師最多都係講多1、2年就退休，其實燈得1次得1次，好好珍惜

師父話中資電訊股做左底，估值合理，可以考941

你都傻嘅，唔使交租呀?

日日都講呢d
悶唔悶d

另外條財演屌撚話今年最差係857同941，愈來愈唔俾面師父

都唔奇，因為每次唔一樣，直升冇可能

9成睇沈門post

無見地人講佢又講 咪再請呢啲人上去講

未見過有一年係直升，暫時最多升足8個月

師父話中移動可以到86-87，941今鋪都算係比師父重中之中既祝福

QQ想開車

唉，一代清泉，班財演實在太唔比面啦

請珍惜大師...（認真）

同噚日一樣睇法，冇轉軚，呢輪佢炒股唔炒市，入咗肉啩?

我唔識計d複雜野
只睇到期日仲有幾耐同打和點

師父睇國壽上26，另外佢認為搏匯豐instead of 友邦

5 R.I.P

即刻轉燈

屌
即刻抽上

1299
師父俾啲時間我買都好

黎料 26800

師父話港交所call 輪係220關口前食一半留一半

67584 5格

26018 +1
10815+1

發覺師父揀股一定係買唔郁嘅，下跌嘅嚟搏反彈

望下我張腳指

仲要大期

call 1299 先

而家388 比219.8頂到實一實，師父好準
無27000都上唔到220

唔知點解有啲不祥預感，空倉等3點9算

我屌

師父話400科通芯城傷左，你咁快可以上番高位

多謝師父

220

師父話唔搏ASM太平洋同瑞聲，中興通訊可以短炒。HTSC 6886 師父叫散戶現價沽部份貨。

散戶叫師父幫手選857或長汽，師父叫買857

瑞聲都上埋 52 週高

師父之前訓示大家「敢輸唔敢贏」無大志
佢親身做個人辦你睇

我都係，覺得幾好食，唔錯喎

男人嘅浪漫

魚蛋好食啲 試過10蚊10粒

油價升返啲師父開始打J 857

一桶50美金嗰阻力位好似到咗

撈麵加辣油正

CF會唔會轉口風

成日食
再加佢個咖哩汁

我係辣撈再叫佢加啲咖哩汁

想問下反手熊骨啲錢，幾時會入返黎

一樣
不過我覺得唔多夠辣

我之前D 牛骨大約一星期左右

原來你都有份

66230 建行牛比人買哂
師父最近唔覺有講內銀？

btw 師父三倍已還比大家

有，佢之前live 有聽眾問買唔買好，佢話你想買咪買囉

唔睇好，認為強國收水，同埋萬達單嘢可能爆鑊

要師父轉呔
仲難過佢夠錢買樓（應該係）

未撚夠.jpg

收市前走哂恒牛

得番2777，941put

依幾日賺左7萬幾

已經成為沈門月經，寧吉倉，莫同船

老實講...我認同師父咁講

寧吉倉、莫同船

食唔足呀

所以冇掂

夠未?未夠話我知.jpg

未撚夠！
師傅你還番80k 黎先

我叫左個fd一間13:00入國指牛
大家睇路

屌你咩

大家幫佢個friend 執番d 旅費先啦

未夠，師父差我4球呀，養仔唔洗錢呀

去睇樓先啦

決定等埋👌✌️👌👌👌先

諗緊收工call唔call g好，鳩痕

慳錢買奶粉呀

慳錢，搵軍醫介紹飛機杯算啦

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周四繼續挾上，不過在近26,800點略作回吐，大市仍然強勢，料市況至下星期結算前繼續呈現此趨勢。

大師又指，現時關鍵在於「夠唔夠膽博」，笑言自己屬「保守派」，僅看好中國人壽(02628)以及中國移動(00941)；仍然呼籲散戶見好即收。

至於冀做淡的散戶，他認為現階段要忍手避一避，直至下星期結算後才部署。

收到

奶粉好貴，小朋友病仲貴
爸爸

準時J結算

沈門數錢週

就快成個月冇call過 大肚又唔扑得 想點

agger

公司黎左個fresh grad, 好撚正 好想扑

・

靠邊站又講到冠冕堂皇，懶理性，大注加淡倉時唔見佢講嘅?

天性
似足師父

圖？

我認我係淫賤不能移

我put緊國指

你玩hotel g?
有無推介

成日搵錢call g都發洩唔晒

貼圖都自爆冇咩分別係人都知我係邊個，我知我公司都有沈門人

你睇吓旺仔
返工仲少錢過唔返

概念圖都好丫

沈門弟子，開枝散葉，遍地開花

都係靠邊站好

我點同旺兄
決定咗戒賭就戒賭了

師父
啲指示清晰啲就好

快d唸詩相認

萬里長城長又長!

快啲相認啦

睇淡唔做淡，_ _ _ _ _ 。

睇淡唔做淡、最好靠邊站

可以返工一齊傾公事

食兩格，去麥當勞加大算

推薦7仔常餐C

準備殺上 26800

師父而家算唔算睇淡，仲追唔追期好

屌不要再說了

比亞迪?

國指

友邦保險

388嚇一跳

+7

大家快啲諗吓師父下一隻係咩

腳指

知就做左估神啦

似乎要等到三點

師父一早講咗

垃圾国指拖住哂

Same

700回多少少啦

:師父個嘴腫晒

專心玩期唔買貨住

388 221

師父話最多值220
沽佢它老母
穩賺有1蚊水位

沽盤特價時段，瘋狂掃貨

記住人地買升你就要買跌！

快啲post相啦，用手語相認

買熊

大師話今個月都會繼續升

大師仲係睇好2628/941

我有好多貨，點算ar

衝

寧吉倉，勿同船

上啦上啦

大師都會唔中架

2018俾師父祝福元痴左線 (117走左 ）

268 多唔多熊

做淡

跌五百點叫股災，升千五點叫咩 師父

今日d 錢好似去哂2018 同388 咁

俾多少少力水

調整

爽

扭曲，全部都係扭曲!

挾倉

268好明顯係阻力位
沽！

你已成功通過考驗.jpg

各位師弟，呢個就係師父既燈力mode, 講咩都好快燈到 仲要係咁燈不停瀨，所以寧空倉勿同船。

師傅可唔可以再睇淡700？
300 蚊已經到左，有大量既回吐空間
更重要既係呢隻垃圾根本唔值300

沈門門訓真係要守

十蚊都比多

夾倉咋嘛
縮表呀！

順手睇淡埋5號，縮表，加息，期結，比人罸錢.....咁多因素加埋我諗去到32.5 就差唔多

夠膽上二萬七比我睇丫笨！

仲要供股

32.5 又離罩左d，我睇48啦

都係夾倉
已經沽咗同留錢守倉直至32000

樓上講左仲有供股，零售又差，銀行乃百業之母，我諗25都比多佢

師父個倉應該值幾萬億 如果唔係點sai gas 去每日7百億咁夾成千五點。

就算陰師紙都好大疊

大膽.jpg

喇，教大家廣義實戰論。師父用哂d 錢去交租> 戶口少錢> 銀行無錢借比人> 加息都無撚用| 個個都捱貴租> 銀行玩撚完。

交左租啲錢去左邊

又提交租

我拎咗嚟買對家

書展有港股策略王攤檔。
d女，不了。
有大量港股策略王，未必大戶掃走

肯穿268未

垃圾

屌邊個沽咁多

屌做乜一大棍

molamola 股joy 喇

師父
1299 sos

屌
無咗30點

師傅好嬲

免租

跌勢已成
快啲聽師父講做淡

發上發落

其實俾小小位溝下貨都ok既....但而家唔上唔落咁

已經入左一百萬熊

師兄fatfat

股災啦，好彩聽左師父講

睇基本因素唔係睇一季㗎，Strong Hold is Must!!!!!!!!!

又執多7格，今日執多2k 先，
師傅仲爭我82k

退休果陣fatfat

召喚優美開始

say something

佢話跟左cfu做淡,頭先個棍夠佢食糖架喇

屌
再係咁
下次傾租約加租

kit 師兄，e ga 唔好激師父住

無佢响度有d失落

師兄平時用咩方法炒格仔

唔係80k咩,好似又多左既

感覺

今日高J左
26770，諗住今日上到268，又坐緊

我見大家咁熟，頭先約數打八萬，實情係84k

好勁 ，我次次感覺之後入都輸

試下調轉個盤黎落

教人同師父同船

挑，勁既就唔洗追數啦

係
量子

喂

除咗個b之外
我未見過量子要追超級3日數

升多少少得唔得，排緊隊走

量子果套其實係習百家之大成
用幾個大師兄玩期既心得，再加本多終勝大將軍加持，配合埋陷陣營既勇猛﹑趙雲既七進七出
最最最後當然唔少得師傅既奇計，先可以造就到量子既成功

我都想學到佢一成

期指食撚咗屎呀

何必要學一樣唔啱自己嘅野呢
大把方法搵錢，搵慢少少唔駛死

就黎3點, 睇有冇起色

我有排追

我都想，要有佢咁大個本先做到執3格就有幾k 數
而3格只係around 30點

我食緊兩張期咋

我依家搵到啱自己
希望追得返

空倉中

我一開始都係20,30萬股咁玩 你可以一試
一日都有1,2K, 條數滾大左，就可以用profit玩

師父嘅方向先係最重要

富力回緊，屌

我而家都係呀

加油

今朝咁高都無食？

唔知有冇師兄記得我話過會strong hold 一隻牛一個月做實驗，上個月19/20號用0.06 入60167，今日去到0.178

不過得100,000

冇

你都犯呢啲錯

都成3 倍

3倍

仲要月頭咁樣都無走

唔記得睇正股 掛住玩牛熊

日日望到941同992,彷佛見到真理

我有報比你聽爆緊架喎

你買太多嘢點睇得晒

呢隻先係真理，噚日講頂盡220,今日「頂盡」師父睇吓，仲過埋

師父：頂撚死你

941put，仲坐緊

抵你賺

又走左2格牛仔，4K

即係一格2k

佢都係唔買期好啲

點解？

佢將啲保證金拎嚟買多啲牛好過

都係，呢個亦係點解我對牛不離不棄既原因

但啲牛set價好煩

今朝邊條友串師父? 佢識唔識嘢㗎? 咁嘅水準講股佬中認第二冇人敢認第一啦

但係郁得快

好，低2格入番，仲有本如果大插有得溝

仆街，一入又插多6格

你買qq牛？

係

今日無咩格仔食
好眼瞓

好在唔太多，我預佢插多$5-6 再大手入

我都等緊....無理由無啦啦升十蚊都唔回下掛

師父即係師父，自從大注加淡倉瀨嘢之後，呢2星期停唔到，股同市都瀨唔停

食飯睇市 有咩郁過

應該好多人見到300就係咁出貨

師父講咗老散散貨，等佢哋散完先

所以師父個倉最大，去訊匯搵份嘢撈發過豬頭

一直都係320

區間呀
傳聖物～～

Live講咗「升上27000吖笨!」，大師兄已經刻咗上聖物

大不了勁假一棍打落黎我就聽朝先再吸既姐
八月出中期績，會低過285 既我切J 都得呀！

早個星期《錢錢錢打到嚟》講，噚日定前日個77台女主持叫佢比個浪頂都講咗，而且話388頂盡220，要27000先有機會，今日頂爆埋

又博2628追落後 越博越落後

一代宗師
江湖最後一個淡友

樓王
435做乜

師傅去左書展

恆牛，388牛，2777, 799, 2018, 941 put過夜

屌 師傅話一早講左258 260就走淡

3.9
買落後股，唔同佢顛
唔應該有淡倉，幾時做再傾傾

量子成手科網

中環有間商廈反價賣，中環、上環、灣仔及銅鑼灣甲級商廈租金上升，咁佢以商廈收租嘅睇好正常，朗豪坊都250億賣啦，旺角咋

前日入左一手
多謝師傅
聽講三上悠亞黎左香港
師傅你生生性性

下個月再買
個個月溝

師父嘅「頂盡」220

師傅
\|/
我想屌三上悠亞

3萬億美金神秘力量十分唔比面，師父講嗰樣就狙擊嗰樣，唔好咁絕好喎

QQ 如劇本咁行

是日，完

早知今日入388 牛

尋日臨收市入咗，今朝開市加左，但正股220.x走晒
無留到
我未能通過考驗.jpg

去7仔常餐C加多幾條芝士腸先得

QQ 勁價都係跌得$1，我挑！

其實7仔好唔抵

撈麵幾好食㗎

Lee 期 3.9 成日都唔見師父，策略王同Facebook 都見唔到，到底係邊度出 ga

紅左上電視

期

今朝出咗去，聽日我會繼續刮佢

加埋Julia玩雙飛都得呀

佢有助手架 而家多數聽策略王先 web好遲先有

近期沈門加緊催谷，師父而家紅過韓星，全日走唔同場

我想要明日花！

教人如何半年內贏粒糖輸間廠

唔知邊個𠻹

有無搞撚錯！

我鐘意羽田愛

講真我唔常睇AV，早期嘅小澤圓，武滕蘭時代就成日睇，嗰時去荃灣站側邊個商場買VCD，100蚊5隻

宇

依家外國有一門新TA，結合心理學同市場群眾行為去買賣，實際內容唔知係點，不過我覺得研究呢啲不如跟隨師父，簡單有效

做咩事？

集體happy

咁大個倉邊度得，基金佬都唔得啦，要消息加埋行家打晒眼色先玩到舞上舞落

想屌 是咪可以包一晚？

都係拖佢入草叢賀一賀師父顯靈

有3.9
又遲出

【三點九沈大師】大師：預佢磨多一兩日

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣
揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

無聽入面

有live 師父

money18

師傅講野真係好風趣

LIVE開始了

有冇文字轉播
定有recording

佢講252去到267都只係千幾點 每日都只係百幾點 長期都係唔睇好上面有空間

大師一黎認左叻先, 08金融海嘯後不斷叫人入貨

磨多一兩日地球就爆炸！量化寬鬆要還喇！
世界末日喇！爆起嚟走唔切架..........
但記得買落後股喎........

夜期做乜鳩

條女先慘 想笑又唔笑得

hit and run!!!

磨多一兩日爆升

又表演千幾點係挾倉

大師唔會買舜宇, 瑞星

暗示買D大落後, 死下死下果D

第一次反正都睇睇

夠啦，師傅日日搵位沽做短炒，應該食左幾千點
45都係咁食左幾倍

大師選股唔使你教.jpg

大師大力踩爆升既內房

師傅：唔睇好內房

大師建議買2628
破26追多口上27,28

roger

師傅：2628 睇26蚊就走貨

$0.5 2%手續費都唔見左半

前一句就話上26追多口27,28
後一句就話26蚊走

有無人問師傅QQ 去到300 係咪要大力沽？

執幾毫子走貨? 唔撚係化?

鳩up佢本行

佢睇破26 就會上27 28 但如果自己買就破26就走

屌放左1918....

大師答QQ好悔氣
個個都話300,400
你地信就買啦,有低就買
而自己話唔會買

師傅：QQ太貴，你係買緊佢3年後既價

師傅：5仔得1-2蚊升幅最多

大師話5號仔會有一浸上78
而自己唔睇好業績
可以博1-2蚊升幅

師傅明白了，咁我聽日all in 熊仔

3年後又1拆5, 得番100幾十, 大師又嬴

錯！3年後都係300蚊！

早知今日已經小注入63022 / 67051

唔知多唔多謝佢好

大師話內銀值博唔高
之後即刻補句: 可以博一口
即係點

開咩我都中

C fu 終於唔睇好5仔

即係靠邊站

收到，準備睇位入5

師傅call 左941輪

大師話1299 業績應該ok,頂得住
可以博多5蚊既
然後加句: 唔應該呢d位買貨
即係..又係靠邊站

聽朝追多兩隻先。

好！我聽日跟師傅941call爆佢

比條路你哋行，呢輪師父咁勁，聽日就拉升佢睇80，話1、2蚊水位，似388翻版

我睇踩咗2腳下星期有料到

5!

業績

5，1299，內銀，內房，700，2018，2342
好多野可以買

每樣十手！一件不留

3萬億美金有秩序輪流拉指數股，388、700冇可能長拉㗎，輪到5都啱，我等緊拉66 師父幾時踩2腳幫吓手

我買價內（70蚊）輪，等得
5仔妹左咁多日，聽日終於爆啦

師父講到咁
好似輪的爆發力應該勁過牛
聽日買輪定牛好

睇左成個月43 44蚊

屌覆錯

又忍唔到手收市前入左200k熊仔
聽日開市再升我寫個服字比師傅

更正返係200k股

師弟何苦呢

尾巿咁假嘅qq

召喚沈雨之聲呀姐

好多老散睇300，今日真係掂左一下300就無再見過，而家仲打到咁低，周邊開始聽到人搵QQput同熊
真心似引淡倉

火中取栗

睇左陣
其實藍籌大股好多都升左唔少
反而d 二線，卷商內險賭股都未真係升
似乎搏得過

都係個句，992 941 2628 45
沈門精選

熊仔好抵買，忍唔住買左少少

5

我mpf d 老本岩岩跌五舊果陣轉做hsi, 多謝師父退休多d 錢洗

40年大勢！

5仔個勢係75蚊收緊貨，等業績再爆
上次大師祝福時果斷走晒啲call輪（蝕價走）
下星期先諗住入番，有兩蚊水位就滿足

服左你
咁大仇口

英哥成碌鳩ban落大師塊面

還有857 ，建倉唔少得

買曬依堆ge 應該可以睇定樓

買咩樓, 師父話樓市泡沫即將爆破, 要同師父一樣, 租

諗緊聽日晏晝去致富分行搞返好密碼，順便比啲冧巴啲阿婆，C9，阿叔阿伯咁，等佢哋執啲買餸錢

857、941、2826、45、992

呢五隻夠做，噏完閃

屌，VicF 師兄你想果到變鬼屋？

股東減持股權一覽 (18:05)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，中國銀行(03988)於2017年7月14日被摩通減持2.57億股，最新持股數目41.67億股。

國泰君安(01788)於7月18日被王冬青減持78萬股，最新持股數目1,227萬股。

股東增持股權一覽 (18:04)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，國藥控股(01099)於2017年7月14日獲摩通增持145萬股，最新持股數目約2.27億萬股。

中石化煉化工程(02386)於7月14日獲摩通增持44萬股，最新持股數目約1.46億股。

復星醫藥(02196)於7月18日獲威靈頓資產管理增持82萬股，最新持股數目3,400萬股。

天彩股份(03882)於7月19日獲鄧榮芳增持101萬股，最新持股數目約4.52億股。

送佢哋一程

請問依招係咪威震四方聞名已久嘅.........
執煙頭？

沈門精選，阿婆阿伯買齊可以安心上路

乜你咁講㗎，退休保障精選嚟

夜期
我啲268熊肥肥

我意思係佢到見到少多個零嚇死姐

成個倉都好多貨聽日唔知有冇得食

今日炒幾轉汁番10k

尋日入隻1918
今日食左糊執左10k
冇諗過買大價正股都可以咁樣執錢法

恆王we 7s

黃國英表示，「騰訊(00700)升咁多，無貨的話應該點做？」這條問題，今年由230元一路問到300元，每次升20元左右創新高就必定有記者會打來問。不買騰訊，日子還不是日日過，有買騰訊，亦不外乎帳面富貴，媒體與其為讀者乾着急，不如花多些篇幅在講解投資理念之上。

自己當然是騰訊升浪的受益者，但即使作為一個職業操盤手，也不是隻隻勁升股都一定會參與，例如融創中國(01918)及中國恒大(03333)，沿途從來未曾參與過。理念不合，便只有為其他人義務鼓掌，自己則另尋出路。

靠邊站可以是一個理性選擇，卻不應該憎人富貴，以為泡沫一定爆破。股票之所以愈來愈貴，其中一個主因是過去七年樂觀派贏到開巷，實力大增，相反悲觀派不但原地踏步，還隨時輸到嘔，貧富懸殊，落泊的弱手，當然覺得強手出手太過疏爽，要怪就只怪當初輸在起跑線，人家有錢，自然就有條件任性，好股亦不會大平賣。

不能夠克服心理障礙，怕高追接火棒，那麼便繼續無股一身輕，寧願窮風流，也不應該起一時貪念，學人去追落後炒廢股幾個巴仙的升幅，萬一求仁得仁，真的來個大調整無端端有份輸，試問情何以堪。

股市價格太過透明日日跳，並非每個人都會識玩這個遊戲，倒不如尋求其他發展，例如做個只講不參與的股市旁述員，也是一條不錯的出路。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊)

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #騰訊 #融創中國 #中國恒大 #靠邊站 #炒廢股隨時損手 #無股一身輕 #股市旁述員

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong
─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

勁，小弟冇膽入

不能夠克服心理障礙，怕高追接火棒，那麼便繼續無股一身輕，寧願窮風流，也不應該起一時貪念，學人去追落後炒廢股幾個巴仙的升幅，萬一求仁得仁，真的來個大調整無端端有份輸，試問情何以堪。

好撚重手

嘩，某人塊面皮都搣落嚟咁滯，沈門當值律師快嚟

啪啪啪
黃翻一分

忍無可忍！盲嘅都知道話緊我地師父！
呢條出賣靈魂嘅柒頭皮
第時宇宙大爆炸唔好俾佢上飛船！

係囉，屌，爆炸輪爆輪死佢

股市旁術員，哈哈哈哈

放肆！

好想睇聽日實戰理論師父點反擊

我已經搵緊人刮佢出黎...

同師父飲茶 比佢祝福

講佢買幾隻廢股執煙頭真係冇命

嘩屌，咁撚大巴車落師父度
句句都打得啪啪聲

師父股壇30載受此屈辱，必本利歸還.jpg

師父唔係叫淡倉要收一收先咩

好唔尊重師父
[size=2]但係一針見血，中哂/size=2]

有啲擔心黃生太大力，師父劈炮唔撈

咁啲租邊個俾

師父唔會屈服（好似係）

你望下佢額頭寫住左佔咩字

你唔講我冇諗起

慢性淡底綿樣
個淡字越黎越大 越黎越實色

夜期

明顯講緊992聯想

黃生摑到啪啪聲

紅色字真係句句入心入肺
Yellow sound ho ball

師父額頭刻住個淡字
係江湖最後一個淡友

#炒廢股隨時損手

今日係最低位入左941同2628，多謝師父

哄盈小隊立即出動

師父，992好似準備開始啦

Lenovo 自己的 AR 頭戴裝置也來了

在 Apple 用 AR Kit 給擴增實境市場打了一針強心劑後，實際比這波 VR 浪潮來得稍晚一些的 AR，如今正受到了越來越多人的關注。在微軟 HoloLens 打頭陣，帶動其它硬體廠商跟進的大環境下。從硬體開發到生態建設完全由 Lenovo 一首負責的星晨 AR（daystAR），也在今天舉行的 Lenovo Tech World 大會上，作為活動主角之一登上了舞台。

儘管名字裡叫 AR，但這款產品被 Lenovo 稱作「全球領先的一體式混合現實頭戴裝置」。它是基於 Lenovo 自己的 AR 平台開發，虛擬內容的可視範圍為 40 度，可用來進行 3D 物體辨識、空間定位、遠端虛實交互等操作。這款裝置在使用時無需連線便可獨立運作，滿電狀態下高強度使用能持續至少一個小時。

師父又有得J啦

師父都話過買股票唔係睇一季 係睇長線

當年買IBM個人電腦，係希望衝出去學技術。
但當學到晒嘅時候，原來啲技術係石器時代嘅

諗起香港一句話：誠哥會賣好嘢畀你？咪on9啦！

師父選股方法研究

1. 喺公司基本因素加入自己幻想，以為自己係公司CEO
2. 揀唔郁嘅股，或者大市大升反而倒跌嘅大盤股
3. 揀老千股/毫股/仙股去睇公司基本因素
4. 經常反轉圖形睇
5. 執幾毫子滿足，驚輸錢

有冇補充?

一個二個財演妒忌師父桃李滿門

夜期又搞咩

adr

Gamel 係沈門專責992狙擊手

沈門門生多到周街都撞到

點解唔用沈門金句做相認口號？

仲要係講撚到此股只應天上有、前途一片光明、光芒萬丈、起死回生..............但最後原來.........

挑！只賺五個巴仙就食糊

咁撚多暗號有時真係記唔得曬
不過沈門第一大口號一定係
睇淡不造淡，寧可靠邊站!
咁多位師兄弟每日上陣都埋番軍營前都一定要嗌兩聲比師父佢老人家聽

直情要紋响背脊！

仲有叫人五蚊樓下入得，5.2啲位食糊，無限loop，食盡波幅，一隻養全家

呢個星期嘅live《錢錢錢打到嚟》一定粗口橫飛，唔夠18歲「避一避」

師父畀條友串到上心口...陰公

師父今個星期被黃生抽到啪啪聲
星期五肯定on fire

師父呢個禮拜俾人夾左好多口

萬里長城長又長都唔識！

我的尾水比他長!

利申: 無偷睇答案

My wave 5 is much longer than the Great Wall

replied in London

我而加係朗豪坊隔離等緊小巴

我連搭地鐵都睇同覆沈門post

係唔係好大隻

沈門已經發展到周街都撞到

黃國英條仆街好寸
師父，快d宣佈股災

32000之後搞沈門酒宴
直落call g

SHUM is everywhere!

adr 開市升唔到去270
股災！

朱千雪有新電視廣告

沽得

係時候要大大力沽落去！

跌勢已成
沽呀

好彩聽左師父講
黃等妖孽聽日就知味道

擺明就係熊嚟

沽晒夜期未？
開車

300k熊等食

3m

加油阿翠絲巴

由上次qq上到288一路沽到佢260，到佢彈到而家都SH緊qq熊
62545 已經溝到有2M貨
今次qq咁樣挾完個裂口，真係下望200
SH 62545

電子垃圾

師父Fb貼黃國英張圖
師父搵唔到食，要執煙頭，而且個個月要交租，都算喇，
而且踩到上頭頂，
師父佢老人家尊嚴何在呀？
慘絕人寰呀？

我上次講左啦
掉轉張圖嚟睇都係跌囉

老美股災

我啲熊fatfat了 明天就可以收成

買左10手 460等叫糊 師父祝福下佢啊

唔信師父買熊
等死啦

師傅俾位我上船

成2M QQ熊 信師父280以上就沽QQ 沽爆佢

諗呢啲評分既人 癡撚線

等升上30000之日 就係沈門搞船p之時

多謝師傅幫熊軍

要請師父

跌勢已成

我地幾時有玩
不嬲都好認真

直插230！

係姓黃條契弟

大師兄

講個秘密過你地聽丫

越多人鬧佢，越多人笑佢
師父就會覺得自己越啱

師傅：手下敗將，屌佢都費事

獨立思考

訓前要講d 真心話，大家有心就抄底佢，我只講一次
喇，師父真係清泉，唔會跟風亂派貨，係股壇最
正義之師。果個姓黃既無料到又唔識解籤，真係柒下
柒下。佢有冇被十萬億追擊？無既可以收下聲，點
頭認同師父咪算啦。大把人跟住我地師父，
沈大師搵食。佢有日唔再出聖喻點算，我已經決定
振奮軍心已經all in 左熊，聽日fat fat，戶口會只有盈利。

無錯

其實呢個真係今年個頂黎

學到嘢

信師傅日日買熊冇停手

大膽！

d 熊已經比我地買到就黎絕種！

講得真係好啱

伯母生日快樂！

伯母生日快樂
你個仔會跟師父拎多啲家用俾你

伯母生日快樂呀

買左5牛
依家瀨哂屎

睇過

得罪講句買5仔都怕，你買700啦

700唔好住啦

1038 2638 收咗息

磨啦

儲氣一野上$300 仲好

利申 有$285 sp 即月

可唔可以嚟多次閃跌$20

700唔好

閃跌$20

沈門62785

依家做short 最貼都係敢做20 天線
穩陣就50 天 即係$270

我唔會入熊啦
除非有0.02熊啦

Qq 熊好難玩

除非好似上年年尾果次穿線+ 外圍一齊插

勇敢

利申 唔敢買咁多牛楂咁耐

驚比人食價

升市莫估頂
上星期二我就係咁瀨嘢

我都有d $300 sc

一張輸$250
4 張輸$1000

冇時間值怕咩磨

你見住坐幾十格唔會dum 春咁早入咩

大師兄，又爆post 啦

sp 都仲ok，有錢接ge 無咩所謂，700遲早實上番，接左貨一路sc 番都回到血

一個月$1.1

執返270個月就回本

沈之戀直駁巴士已經預備好

上車去沈之戀住晚先

專車到